【全港反送中聯席記者會】現場直播

港台仲做緊一個，除左連登仔仲有一班社會人士

1/10

2/10

3/10

4/10

p

5/10

Lm

睇埋呢個先

頭先既陣間再討論

6/10

7/10

推

8/10

大家快d黎睇

rthk fb有live

9/10

10/10

1

2

睇下有咩優點借鑒下都好呀

3

咁突發

好波

割港獨喇

直接解釋左光復香港 時代革命

講真要暫時割住先啦...其實佢係幫緊我地回應喎

咁我諗獨派都唔會怪佢

其實佢都只係講港獨無認受性

小心騎劫連登
呢班我就真係唔撚識

真心呢個都講得唔錯
咩背景的？

已經RUN咗好耐

個光頭佬講野幾清晰

原來係咁 真係唔知
係咪算唔算泛民

其實唔使攪太多，政府尻up,你指出會邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好，全部拎相拎片出嚟，唔使答啲其他問題，完全剩係指出政府點樣不盡不實

當然第日有更多學者或者知名人士參與又唔同，現階段盡量唔好比人扣帽

市民心聲會透過平台去表達,要駁斥主流抹黑既地方

佢地不斷強調問題係林鄭同制度，呢part做得好，可以學

佢引用到天琦呢句既本義
唔係割

陳竟明

主導輿論

正

同志們

講得好好

連同志都講埋出黎

要學野，佢地幾定

岩岩個記者會係年輕人
呢個記者會係大人

大家互相學習

人地準備得好好

有無得要求佢地都可以每日開一個還擊政府
再加埋民間記者會, 同政府班垃圾狠狠開文戰

科大教授成名
佢上堂立場一路都偏黃 俾藍絲插咗好耐

佢地好有準備
跟得好貼
估唔到同志呢段都有提
同岩岩年輕人果個相輔相成
有d問題 年輕人果邊始終身份唔方便回答
呢邊講埋天琦既理念

講得唔錯

我覺得要睇埋呢個先再推同做檢討
大家都要睇
人地講得好淺白易入口

啱啱個番說話, 應該講左好多人既心聲出黎

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

可以compare下, 睇下有咩可以做好啲

全世界都睇穿林鄭發言

好正，多啲民間記者會開就啱，呢個同頭先後生仔果個記者會可以做互補。呢個都係一個新戰線，拆招每日四點鐘錄音機。香港加油呀

連記者會都遍地開花

有做功課

push

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

今時今日每個人都係大台

好撚pro呢班

大家都響自己既崗位上奮戰，好感動

真心要推多啲人睇 真係好正氣好正好pro

推！做得好

而家到專業界別

其實講得幾好
無人話過 光復香港 時代革命 就係港獨
雙普選都可以做到

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

呢個幾好 我覺得連登嗰個應該係幫班前線去發聲
針對啲藍絲圖去澄清

做得好，佢地唔係割
係想反駁亂扣帽子

講得好好

呢班學者高質。要睇埋

高質

民間記者會自己搞個組織出黎開記者會就得。

同人講唔係大台、代表唔到示威者，冇意義，若果你唔係大台，只係代表自己，唔會咁多人黎採訪。

無咩人留意

support

呢個都要睇，人地學者有背景，有數據，代表到在職專業界和理非

小罵幫大忙呀
對方set個trap俾你踩仲要佔晒道德高地，你唔去仲傻下傻下咁踩落去下媽?

共產黨都要話自己為人民服務啦屌

支持

推,講得唔錯

i think this is more meaningful

點解冇人推？

pish

立場無LIVE

好多野可以學習
係咪去晒賽後檢討無咩人睇?

呢個講者好正，用stat同錢既角度去分化林鄭同大陸政府

依班又係咩野代表？

屌緊林鄭

教育界、志願團體

呢個真 搞到林鄭兩邊不是人就係對佢最好懲罰

講得好有技巧
一邊講事實 再一邊串9 14億支那人
你慢慢支持7婆搞9 香港人
就大家攬住一齊死

29萬

值得聽下學習下人地既con

push
記者會一個接一個

有冇巴絲講下個幾個男既學者係邊個
好高汁

that blad well said

講得學術同有條理好多

返工時間開記招其實大家係點樣睇

始終社會經驗， 人手，數據， 論述都有差距
民間記者會唔好灰心，一齊進步！

push for learning

幫推

佢地強項係理論理性分析
全部都答得幾好
港獨暫時收埋先啦
真係未係時候

開電話電腦睇咪得

up

我只係認到成名
ust sosci prof

要將警察粗暴行為播放出來, 好多人只看新聞是不能知道真相的.

推，政府完全唔提尋日擺工
剩係想講示威者暴力

文宣做野啦

推！

求link 求link

原來大家都唔洗做

依個高質好多，但唔可以抹殺民間記者會嘅付出，始終第一次搞又咁急，希望唔同介別都出嚟搞記者會回應777

Push

聽完 高質好多 作左好多既補充

唔該幫手推返上熱門

推上熱門

推多次
佢地講野更直接，更有理據
佢地直接話林病亂扣帽子，唔單止害左香港，仲害埋中國。
手足們可以留意下，值得睇下

有冇整合 臨尾先聽

黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

泛民已經起好大台，革命好快退場。

痴線呢個高質到
點解好似無乜人討論 定係有其他post?
學術角度分析 又直面回應記者 有數據支持
雖然民間3位經驗不足 如果同呢個聯席合作一定勁到發發聲

推推

起底發現可疑人士 巴絲打請小心此人

講得幾好

推返上熱門

佢地話有事就開 日日有就日日開

太長 好難整合 好全面 完全針對狗同林鄭

佢哋話希望以後都唔使開 不過冇咩可能

呢個堅高質，一棍又一棍打落毎個仆街政府到

政府咩數據都拎唔出 但呢到係真係做哂research話哂俾全香港人知政府錯咩

推!

冇Q&A

呢個記者會真心高汁 連登仔可以好好學習

我反而覺得各有各開好 雖然果3位巴絲係有不足之處 但人係會進步嘛

慢慢學嘢交學費喇

點解無人講？
逐點擊破政府又重申訴求
有埋so called 嘅權威 代表性

中間都叫有答問題 佢地就講解下
不過冇唔算係特定環節
利申聽哂直播

各有各開好 果3位巴絲打街坊牌 呢面打數據牌

完左未

幫手推高啲 好多人返緊工只係睇熱門
利申 返緊工

繼續推

完左 睇重播啦 高質

不過呢個聯席好似宣傳力度唔係好夠，好似連傳媒都無民間咁多

推!!!
解釋晒,

雖然巴絲果個係好吸引 但呢啲影響到唔止同溫層既人都要宣傳呀

係 但無可否認果個係吸引眼球多啲

兩個都由頭聽到未 係公司聽到冇做過野 幫推呀

聽到尾*

話示威搞亂香港破壞經濟真係一巴巴打落去波生同777塊面

見到係熱門到瘋狂向下跌

推呀

好高質 推到上熱門

呢個高質呀，其實我地都可以吸納下有用既意見，可以升下level

推上熱門！

推呀
吸引啲唔係同溫層既人都好緊要架 想一次比一次多人或者吸引啲淺藍要大家既努力 唔好放棄 前線都可以幫手做文宣架

五大訴求，缺一不可 警黑合作，撤查警暴 獨立調查，還原真相 政治問題，普選解決

雖然我自己個人立場係極不情願
但的確係要吸納埋極淺黃/和理非既意見先可以更有說服力去講自己係整合公眾意見

我覺得大家應該虛心學習記者會嘅方式 應用落連登仔女主導嘅民間記者會

個人覺得佢地講既野先會影響到啲離地撚 中產 同埋好多不同既人 淺藍都係聽聽下就會覺得我地岩 多啲用呢啲去洗佢地腦 令佢地越黎越黃

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

個人聽落好有說服力
值得學習

好撚有說服力
完全掌握晒所有資料

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

推
市民同學術界各有用處

同埋我地主張自己冇大台
在情在理呢班人都一樣可以表達佢地既立場
佢地都係香港人

明明食飯時間黎 點解都係咁少正評

佢地有提出一點係 有啲義士搞癱瘓港鐵呢啲主要交通工具係有機會令民意逆轉 手足可以係呢樣再諗對策

有文有路
連同志都跟得咁貼

真 佢地都mon post mon得好勁

絕對係高質記者會 大家一齊推上熱門

有冇人知全港反送中聯席記者會 個 中間位 學者 叫乜名？？？

係咪個topic唔夠吸引 真係高質wo

以為冇人開post, 岩岩又開左個， 推一推， 呢個都值得睇

推 留到收工睇

推到上熱門

推呀 好高質 推俾全世界人睇

推比全部人睇

佢叫人唔好俾政府 spin 去港獨係好有理，政府又想行返689 果套

dd先高質

推，呢個都值得一看

推爆佢

有用 值得參考

依個要推呀

我覺得可以連藍絲都說服到

睇睇呢個

幾高質！

好有point

今日依2個記者會都超好

好高質

互補不足

右手邊黑polo 係中大教授

值得學習

推

要返到屋企先有時間睇

有理據 同埋跟得好貼

希望大家聽哂佢

依個要推呀
民間果個係比市民表達己見
依個係用數據反映民意
雙輔雙乘呀

入面嘅論點未必每個連登仔都同意
但係可以俾大家好好反思

入面提到不合作運動或會令民意流失
大家應思前想後每步棋嘅用意為何

當局者迷嘅連登仔聽吓社會各界人士意見

有時間真係應該睇一睇

十個聯席記者會post一個都上唔到熱門

In 蛋蛋，we trust

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

和理非已全速開動turbo 120%加速中
勇武先休息一下

呢個好撚高質
絕對可以推俾淺黃至淺藍睇

感覺佢地幫到我地今朝補刀！

希望佢地遲啲出黎幫手解釋多啲
起碼佢地個身份專業啲 又見慣大場面 識應對

請政府聆聽民意

回應五大訴求

高質回應

思路清晰

幾時先上熱門

梗係割啦，話唔割一定係鬼/蠢豬

推呢個好過推連登仔打飛機post

真係實用 睇下啦

有幾多個人知有聯席記者會

個個去講黑社會同牙牙

人地有數據有分析有歷史有預測架

無人想睇

無人想花一小時了解吓

文宣可以用佢地講嘅嘢變做易入口版本

佢地真心講得好
亦係除咗連登以外代表社會人士嘅聲音

五大訴求

好啦我放棄啦

可以吸收更多的意見，令我地既目標達到，重要既係目標達成

今日聽左一陣都覺得好高質, 好有理據